點解Tesla係咁升？明明油價跌

有冇巴打可以分析下？

android機咁平 點解apple仲愈賣愈貴

咁依家入油平左幾多

樓主係咪低能, 個個都用電動車緊係冇人入油架啦..

完完全全係supply and demand.

IQ 80都明啦

tesla就基本面上都同油冇咩直接關係啦

重點係tesla係科技股 同apple同級別

睇既係未來無人駕駛

Tesla 電動車 點會比油價影響到

你IQ應該無80

油價跌 代表電油車使用成本降低番 咁相對電車就無咁大吸引力

經濟學101 ....
替代效應

替代品

因為tsla係攞嚟炒嘅
你試下攞啲原油嚟炒應該要call消防